今晚會唔會排隊排到12點都未投完呢

唔好見長龍就縮沙啊，排幾多個鐘都要排落去！